有冇人都係中意自己一個？

上到大學啲fd好難交到心 好難keep到contact
可能只係岩岩開始未適應
但諗諗下自己一個真係幾好
表面上好似中意一班人玩 但實際上中意自己一個摺獨

自己一個整理下思緒係好正
自己一個靜下 冇人煩都好正

摺成世

你唔係摺得好緊要 正正常常到時點都會有人撩你既

自己一個係最舒服

唔知幾時開始自己都變左咁
好似同人相處好難咁
舊朋友都仲可以好好傾
但就唔中意去識新朋友 好似感覺上個個都唔想同你做fd咁

獨處會變成習慣

真 但個個都話大學要識多啲fd

試過一個人睇戲,去海洋公園,一個人行書展動漫展,我發覺到一個人真係幾自在

有無人有拍拖 但都係享受自己一個多d?

巴打好犀利
我都想試下 不過通常同女朋友一齊
最想試下一個人去旅行

我又覺得同女朋友一齊或者自己一個都ok
可能我只係唔中意太多人嘅活動

聽日上堂應該自己一個坐

大學好多人都係當你工具人
一係酒肉朋友
唔會交心

here
絲 明明初戀緊 但開始無耐就有呢種感覺

有女收皮啦

呢到

我都係懶得social

不過上堂又自然識到同我差唔多摺嘅frd，雖然唔多，但已經好開心好足夠

同感識新朋友硬係有啲距離咁

點解咁講呀

巴打原來有女朋友,唉

返學就盡量搵下伴，唔好咁摺喇
大家仲未俾社會薰陶一齊做下無聊野係幾開心既
出到來做野一個人就冇乜所謂
反正公司出糧都係做野唔係玩
傾得埋咪傾
傾唔埋夾硬來都無用

自己一個人係最正既

身邊酒肉朋友多 實際交到心既冇乜 大部分都係好自私同一味認叻 一個叻人係唔會周圍諗屎認屁 你幾可見誠哥話自己幾叻

我都想盡可能自摺
做project先格硬埋堆
佢地講啲野我真係0興趣

明明啱啱開始應該係熱戀中先啱